Maroon 5 top 3可以點揀...

ME:
payphone
memories
sugar

仲有daylight

she will be loved?

Lost stars

Sunday morning

細個睇This love mv已經覺得adam係條大淫蟲加attention seeker

魔力紅不了

Animals
Leaving California
Payphone

Lost stars 唔係maroon 5

Sugar
Animals
Payphone

無得輸

Girls like you
Leaving California

Goodnight goodnight

Makes me wonder

map都冇

Wake up call

this love
she will be loved
makes me wonder
有乜可能songs about jane一首都無

she will be loved

This Love
Map
Misery

she will be loved
個mv搞女友老母

sugar
lucky strike

乜撚野叫都冇 冇咪冇囉屌你老母
你鐘意就一定係高質呀 戇鳩仔
觀塘咁多企街做雞 點解你老母都冇?

Payphone
She’ll be loved
One more night

都冇咪都冇 講句好似踩到你條尾咁 你有咩問題？
講句都冇純粹表達我認為值得上top3
btw知你老母有份企啦

你用個表情好撚串喎 睇唔起咁款喎
你覺得有冇踩到人條尾呀
仲要係到駁嘴
你老母支那肺炎雞冇人屌上黎發老脾呀?